[無人開新手開］10月14號日本秋華賞討論區

新手開下post 研究下點買

李慕華x6
杜滿萊x6

完

End post係咪

負評

無人賭

個個等你出水遊蛇

沒有莫雷拉 不賭了

有無人出水

博下隻綠葉先

俊男和真

細細地玩下 唔識日本馬

結果係咩

178

168 下話

1 6 8 7

個馬場多人到

川田托大撻埋q

1 6靚到

杜滿萊笑了

秋華睇下有冇冷腳贏下錢

1億飛出現了